劉業強：曾樹和「殺無赦」言論不代表鄉議局

鄉議局主席劉業強不評論屏山鄉事委員會主席曾樹和早前發表的「殺無赦」言論，只是重申言論並不代表鄉議局，並相信大學管理層有智慧處理校內宣揚港獨的行為。

割席

後主

原來阿斗唔係一條傻鳩黎

連發仔都割蓆

發叔都要落去同下面班人講返聲

邊個係曾樹和？